上海公司僱員體驗包膠

非標題黨，佢哋真係體驗包膠

BTW 有人話係舊圖
當時間寫字樓裝修，唔關肺炎事
所以笑下算

政府不封關不作為
讓武漢病毒入侵香港
病毒持有者唔發燒，過關體檢check唔到
唔封關根本係謀殺香港人

醫護界作為唯一能議價的人
卻認為罷工乜乜乜，責任攬上自己到
醫護不作為如同站在政府的一方
真係枉為人，我呸。

下面兩條片講病毒唔會發燒，過幾日就死

呢條片係專家分析有兩種冠狀病毒

醫護界唔罷工，下場一定無好結果

咁搞法焗都焗病